呢排富士有乜好野

好似上週富士初雪

我都以為係 標題黨

咁認真都屈我＿|￣|

認真啊喂

Same

想知

11樓左轉到尾

走啦，正經post啊

開錯台

旅遊台？

8樓Kitty

成人台

Same x 2

好想去

happy friday